反鈺琪圍爐討論區 (13) 請善用不推文回覆

陳鈺琪集中討論區

陳鈺琪（英語：Yukee Chen Yu Qi，1992年7月29日－），本名陳倩，中國大陸女演員，出生於四川省成都市。她於2016年飾演《錦繡未央》內九公主「拓跋迪」一角引起眾人關注，2017年主演《香蜜沉沉燼如霜》中魔族卞城公主「鎏英」而為人熟知，2019年主演《倚天屠龍記》裡「趙敏」一角則備受注目。

原名：陳倩
英文名：Yukee
暱稱：琪寶、琪琪、倩哥、敏敏、九公主
星座：獅子座
身高：164cm
出生日期：1992年7月29日（27歲）
出生地：四川省成都市
性格：執著、好勝心強
興趣：旅行、拳擊、健身、看書、看電影
代表作品：《錦繡未央》、《香蜜沉沉燼如霜》、《倚天屠龍記》
曾獲獎項：2017 中國電視劇品質盛典 - 年度新銳劇星（《錦繡未央》）
2018 InStyle年度偶像盛典 - 年度新生代女藝人

與唐嫣、羅晉合作主演的古裝傳奇劇《錦繡未央》播出，她在劇中飾演嬌俏可人、古靈精怪的的九公主拓跋迪。

2016年12月，出席安徽衛視國劇盛典，並與蔣依依登台獻唱一曲《好想你》

2017年2月，出席中國電視劇品質盛典並憑藉在《錦繡未央》中的表現獲得“年度新銳劇星”獎。

劇集《香蜜沉沉燼如霜》中飾演勇敢善良、頗具大將風範的魔界公主鎏英。

劇集《倚天屠龍記》中飾演美艷灑脫、精靈俊秀且豪爽英氣的蒙古郡主趙敏。

Weibo：
Instagram：

G

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

一日無上黎 一上黎就要人開post

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

反琪討論區(13) 鈺琪是臭G

[b]鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

新post lm

你地成班唔開post

特登留翻俾你

你係指定樓主

留名

屈到

又爆咗po

廢龍

紐約琪b係我心目中暫時係最掂

九公主牙琪

好q一見到九公主就諗起我仲未睇晒佢既cut

屈過敏敏

你會又中琪毒架

壓迫感不足

唔知幾時先至會睇番本身睇到三十幾集

搜查官琪b

More please

準備幫我

很快就受不了

引誘緊我

好耐無po圖

都係香蜜牙琪最好睇

想奶琪琪的腳趾

呢套更加唔知幾時先睇到

被融化了

敏黨各位早晨

咁撚早既

早咁早既你地

樓下大裝修 嘈7醒左我

橙今日放假

早
早起身又失敗咗

仲要係放令假先搞

想早起身做咩

做下運動睇下書咁

好健康

早

有一排試過日日6點起身

吻兄點做到

唉 我尋日放完 今日開始要連踩三日

幾點訓

12點零訓囉 6點至6點半起身

諗起以前dse period係第一次試早起因爲果時想習慣830就好精神，所以朝朝830就做卷
其實早起身係幾好，productive啲同啲時間好用啲所以上年屎忽痕又來挑戰下

cls cls 請受小弟一拜 btw dse個陣玩多過溫

其實係因為小弟由細到大都唔讀書所以以要臨尾咁努力

吻兄 謙虛了 btw 小弟好似從未努力讀過書

咁偉大既任務就交比你啦 妹妹

琴晚比你chur曬d力

收工去吃好吃的啦～～[耶]

條褲隻色有啲唔靚

個樣搭夠

直播中，大家一起暢聊ing，你能來就更好了

陳鈺琪Yukee

屌 番緊工先嚟展開激情對話

留名激情對話

毒撚永遠無份

想同佢講我愛你啊

妹妹

Lm

佢冇以前咁PURE了

受外國勢力污染了

比你地污染左

唔好呀習大大

妹妹返左去咁耐比領導上左未

何以見得

咩招式都玩曬了

愛蛇支那人

好想上牙琪

毒男無份

想屌化佢

一句成名

依度好多人咩

喺馬po見到反琪第一人

寶山鷹

Btw我都係馬po見到郡主

搶唔到出嚟已經搣得飛

幾時

諗住西拉手風順呢隻應該都會有 點知

拿撲迪中正q位置q個場個陣 見到佢留左兩隻豬仔

隻醒目勇駒又咩料，轉彎西咗去邊
利申無買

岩岩落左街 冇睇呢場btw死田雞岩岩隻健康在望1檔都可以飛出去啤酒園 我都唔知可以講咩好

依隻次次都追得好勁

見佢明明都有份出閘 唔知點解跑左幾步忽然間脫左節

#COSMOgirl佔領時裝週##琪怪的朋友# 時裝週期間驚艷米蘭街頭的@陳鈺琪Yukee ，點亮造型的秘密武器竟然是內衣？緞面or格紋睡裙、動物紋運動Bra、鏤空短上衣疊搭閃鑽內衣……每一款都是本季必入的熱門單品。快快點擊視頻，看小姐姐教科書級示範時髦內衣的穿搭法則！

琪B

一上黎就見到新相牙琪實係好掂

前幾日個髮型再屈d

呢個髮型一般
但牙琪都係好好睇

係米迫我再迷番

忍吧

呢兩個髮型+琪b個樣=投降

不容你說三道四

又嚟搜查官

淫到

好想同佢做

各位早

你又咁早既

俾各位醒醒神先

第一張咁掂嘅人

佢係唔show條美腿都咁掂既女人

即刻拉開心口條拉鏈

一拉開就可以

公主尋晚有冇贏

飲奶

無買

唔買就係贏

我都好鍾意本田翼

好想飲奶

但都想奶

好想好似張狗咁攬住佢個頭

想點啊佢 越黎越淫 個陣女人味越黎越黎強

大家早

食緊下午茶了

今朝先訓得著

係米食錯藥不嬲唔j臭g

各位早啱啱先瞓醒

爛口妹妹

cls

冇認真點睇過晒

屌你

周杰倫張敬軒陳奕迅 全部都買唔到

我執倉執到勁眼訓

收幾點

7點不過執倉時間真係好快過

想睇單春

一邊睇牙琪一邊執

個倉d訊號收得好差

見証牙琪可愛轉換成女人

俾張狗食左隻豬

愈嚟愈想屌牙琪

你g來 個個都有得屌

張狗原來有去探牙琪班肯定係想溝牙琪

肯撚定啦 但張狗好似冇撐狗

以前唔想 但而家d女人味爆曬出黎 就唔忍唔住

好撚gay成日想睇人條j

足夠屌到你反艇

你咪又係gay

配佢癲姐

臭G妹妹不了

真係好撚gay叫條男人比條j你睇

個淋病對話睇撚到燥😑😑😑

你=爛口大陸g

咪咁爛口

你真係大陸g嘛

真係唔得囉 越來越臭

屌你你同林奠媽媽晚晚磨豆腐

咁撚毒

安已不 男人老狗咁想睇我條j

好啦今日心情唔係咁好
不如你影妹妹比我睇

又爛口心地又唔好

牙琪最近真係好多新相

唔返鬼國了

好想強吻佢

屌好變態

呢條腿真係好掂

好想屌

拎佢條腿嚟夾腸

拉

莫雷拉

我今日先知點㩒

無研究過點㩒

講真我都係見吻敏個標題先至留意到個不推文回覆

屌一樣

之前唔會留意 係見到有隻手係度先至諗呢個到底係咪不推文回覆個個野

慣咗覆完就send

我都係 通常都唔會理

要休息了

就係依家知左先至會禁

早抖

而家出面啲p牌仔光明正大打5p字都無人屌

你無見過咩

大把 有時碌碌下都見唔少

你臭西格 唔俾你

吾系甘牙

今次改啱topic

你=男人公廁

對眼一見到啲錯別字就覺得篤眼篤鼻

你成日扮女人

有咩需要調教

你四隻腳我唔夠你跑

我都係真係睇唔慣

笑4 公主好波

究竟妹妹係巴定係絲

Gay

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

幾時俾我屌

如何

超掂

難怪張狗見到佢緊火

正常男人都會忍唔住

隻豬無啦

一訓醒又gay9 me

佢想比更多男人開發

show條腿泥睇下先啦

又開賭局？

屌 都唔夠人開

真係好…………撚gay 比個男人追討條撚黎睇

當年敏黨

上倩

一入嚟就見到你又追問人哋條撚

淫過敏敏

淫底妹妹

咪再gay啦好嗎

知錯了 放過禾吧
搞唔掂 比個男人追討

妹妹有冇男友

問你有冇男友 都要show條撚

敏黨各位早

早上面套黑色晚裝好掂

搵左好耐先得一本

咁我淫番敏算啦

有咩睇

黑色晚裝好撚掂

琪琪最近d相真係好掂

Ho lun gay ar

鏡頭前一臉淡定，其實凍得瑟瑟發抖

陳鈺琪Yukee

呢張就算遮住條長腿d女人味都係咁滲出嚟

g

嘩痴線呢個衰妹洗唔洗咁掂

睇到扯住番工

邊食邊扯

@立場妹妹快d幫哥哥出出火先

呢張好高貴

呢張睇完 好緊火

屌 全日keep住要睇我碌jer 好撚gay

好想屌牙

毒撚無份

若黨個邊好撚串喎。

做咩事

佢地唔撚係迷隻臭G咩

咁岩見到佢地個post上左水面 諗住睇下 嘩DKLM串9緊我地喎

冇啦啦見佢串呢邊 心諗jm9

又見到白咭佬A_Milik

唔洗理班友啦

lm

Yukee完勝咩若啦

套野完左咁耐，估唔到若黨敏黨仲開緊火

衣著一般 但人好靚

呢度無人想開火
係隔離d人

原來敏黨都會入去追post

五大訴求前私怨可放下

我兩邊都會睇 但冇啦啦見到哥狗話呢邊但佢又唔睇下上面先至po完牙your d相

若黨敏黨握手言和啦，做返好姊妹

冇啦啦話人都有

你真係real gay嚟

做咩咁想睇人條丁好gay啊大佬

屌笑左

講左咁耐腿都冇露過就話係真絲我話我屌過鈺琪都得㗎啦

臭g好爛口

你晚晚同林奠媽媽磨豆腐

你晚晚要同er er sir陪訓

你同佢仲有振中日日玩3p

立場妹妹幾時會流出

你流出左佢就會po上嚟

又嚟

琴晚太累 早訓左估唔到妹妹都係堅持睇我jer jerreal gay 已FC

洗就洗硬 但我會阻止佢地對你更深一層瞭解

講經咩 本身仲諗住係若黨post留下名就算 但dllm 係背後咁樣講9我地
點握姐

2 gay lo 互flirt

哇 你地weekend早起過平時

返工

慘

鏝迷

仲要連仔已經放寬咗時事台po上熱門嘅數量

對gaylo冇興趣 放過禾啦

陳鈺琪Yukee #巴黎時裝周# 一場超越想象的奇妙之旅，看得很開心[心]

又死ser

連仔

淫底妹妹不了

咁想睇我碌jer做咩

我唔係gay架喂 米搞9我

露條腿出黎驗明真身

沒完沒 不如約個炮 等我驗明下

午一放假就成日訓到2-3點先醒

緊火妹妹臭

我而家先食野

我都係一起身已經係落街食下午茶

我第一餐都係下午茶

仆你個街 終於上得番連登

痴線 今日係咁斷

成日都上唔到泥

點解唔放過我係米想同禾大戰

成個晏就都上唔到本身諗住dum琪b d相上嚟

enjoy

全日淨係掛住呢樣野自己出去發夢小心啊 妹妹

好正

好平

拉你入新屋嶺強姦

我寧願比人輪個個係臭雞琪

以後性感d就好了

好似番左支那了有排都冇得睇佢d戰鬥格

戲又無得拍 要日日接受領導培訓

讓領導先上

比個男人追討左咁多日碌j

領導歎緊

個西一定好鬆

又要番去服侍領導

可唔可以唔好返鬼國

傾開戲係要付出代價

真絲但每日性騷擾我

點解要針對禾

只想show比琪姐睇

想比琪琪姐檢查身體

係外國咪好

搜查官

氣質上成熟左同淫左好多

有泳衣照就好了

本身都想放已經cap左圖

有GAP

呢張淫撚到呢

開始show事業線了

好似肥左

外國好食好住

終於肯姣仔收兵

張狗第一個入伍

隻豬一早已經無了

唔想佢返鬼國一世留係外國 可唔可以

佢話張狗靚仔左係咩意思

幾時講架

好想佢樂不思支那

佢前幾日個個直播佢話無忌哥哥變帥了

客套說話姐 應該當佢細佬咁睇姐
但張狗同我應該同一諗法 好想屌阿琪啊

中出完食左藥

拎個閪出黎臭死班狗

見張狗特登走去探班就知佢咩料啦

她好多契家佬

full gear?????you

屌得你諗到

夾得好辛苦

陳鈺琪 #巴黎時裝周# 目之所及，都是美好[心]

琪琪這造型如何

點忍

想強暴佢

小淫賊受不了嗎

受不了 禾既好姐姐

自願當兵

反敏黨中人下場

好撚正想女女女她

為慶祝中華人民共和國成立七十周年，@陳鈺琪粉絲後援會 和@快樂粉絲會app @芒果v基金 一起祝祖國母親生日快樂，我們與祖國「益」起成長！

成班傻系曲奇

影衰禾地真敏黨

約炮米有得睇囉

大陸曲奇真係on99

ig竟然出post

琪琪反支了

還敢反琪嗎

大大力反

2014: 牙琪不會鬆 只會緊
2019: 牙琪不會緊 只會鬆

發完夢咁累就抖下啦 仲咁掛住我碌jer

愛蛇仲用緊iphone6

點解會知

舊電用到幾耐

係升ios 13.1.1個post到見到佢話冇得升

準備去升13.1.1咪禁入去睇 車區我就不嬲有入

成日扮女人

新人留名

佢識英文？

真新人定改咗名

敏黨利迷

呢輯相對波好似大左

直頭show到條事業線出嚟

越大越open

想磨下

會磨尖

夾出黎啦

估唔到仲有新人加入

j到差d精盡人亡_

gay夠me未男人老狗咁鐘意jer

派軍糧

你一日未露你個妹妹我一日都唔會信

你先啦

想能狗

好擔心你 成日話自己係女人 你還好嗎?

有gap吸引d

已FC 你係極gay唔好搞我啦

淫好撚多

你都唔肯証明

佢識聽

可能講返普通話

識講Cum please

點解要摸手摸腳

real gay 搞唔撚掂

屎琪

臭g不了

比妹妹chur左兩日碌jer

好想你 好想你 好想你 好想你 是真的真的好想你

Yukee bb我好想你

仲問緊

邊個累d 比個男人追討左兩日條jer
心好累

痴女妹妹 btw I not gay 喎

咁禾地約炮啦

有條拉鏈咁有趣

同你一樣

後面

Show黎睇下先啦

這樣又如何

鈺琪國慶點過

同我一齊發夢

等價交換識唔識 唔用妹妹點換人弟弟

猩猩

好撚細啊 咁你個條呢

梗係陪領導

嘩 屌 屌 妹妹真人一定好撚恐怖

好想除佢褲

比習帝桶 諗起都爽

池美麗啲fd

唔露比你睇西毛生上頸嘔

點屌

陳鈺琪告訴粉絲們她又要進組啦！這一次不是古裝劇，也不是校園瑪麗蘇。很有可能是一部民國戲。

陳鈺琪表示自己穿35碼的鞋子

如果佢真係拍個d濕9民國打j劇 咁我真係要脫粉了

屌 咪呀佢btw 無追 新神diu做左未

建黨偉業 抗日風雲

你唔講都醒唔起呢單

生得咁可愛 但就拍呢d垃圾自欺欺人既劇
激撚死

潛入做臥底就有興趣了

拍搜查官啦

比日軍屌

慰安婦

有得拍wo

呢個題材好吸引我做日本皇軍

民國劇係講緊個年代姐唔代表咩既

禾都要

好難講 牙琪已經重重打擊左我一次 唔想面對第二次重擊

民國時代有咩可以打j

民初d衣著打扮好正

佢要打 亂9咁改都阻止唔到架啦

你走追人碌鳩啦

已經完全想像到牙琪又幾能屈

去

琪琪又會著得好淫

追你個碌

香港敏黨齊齊做日軍

cls 變態佬啊!

拎個閪出黎屙尿

一定好撚正強行撕破她的裙子

你兩個約炮出黎當面睇啦

佢西毛生上頸 成隻大猩猩 米搞我
多毛妹妹

牙月對腳好正

呢張楚楚可憐咁 好想屌

望下自己下面你會搵到

勇者is watching you

影相証明先啦

阿勇走左啦

捉埋牙月做慰安婦

倚天三女

題外話 佢呢個look其實幾正

琪可以秒左佢

雖然祝都靚 但我覺得琪b氣質眼神都係好過祝

點解係要我個條

Fifa敏黨有無人打下friendly

又要交年費買辣殺

咁早訓唔著

一齊玩

到底佢做左啲咩你要追撚含

你搵返佢

我仲未買好想玩

無玩幾年了

買數位啦

玩Fifa已成日常生活必需

數位幾錢

係囉 我做錯d咩要搞到妹妹係要追撚睇

好似4百幾
然後搵人share就2百幾啦

佢想比你屌
性暗示

但佢西毛生上頸 成隻大猩猩不了

買完一齊pro club

垃圾EA轉會仲未更新晒

豬排都係肉

Pro club 98

屌住先囉

西呢 露未

請品嚐

搵番出黎啦妹妹

我不了就算係真絲都一定係痴線婆嚟 更何況佢唔係

露左啦 自己搵

痴線唔緊要 但西毛生上頸

反琪大聯盟

想奶

吻敏係米決定同牙琪割啦

咁偉大既任務就交比你啦

無啊都係之前咁

即係點臨訓前要喚醒你d琪毒

好想快d開波

反不了琪

又要放我最心愛既兩張相

見到Yukeebbchu玩緊pro club

Yukeebbchu自己本身有隊？

好能正係咁loop

我可以跳黎跳去彈出彈入

呢個妝太濃

有種嬲屌既感覺

各位加油賀佢老母

好耐冇見，大家加油

Web先上到連登 屌
大家今日加油 平安

大家會係邊一區賀佢老味

陳鈺琪Yukee: #新中國成立70週年# 祖國母親生日快樂🇨🇳願祖國永遠繁榮昌盛！

DLLM

大穫走唔到

係邊？

臭系

屌呢個真係臭西嚟咪撚再番嚟香港屌佢

屌 真係臭系 同臭g琪一撚樣

好撚想快7d支爆 之後的臭G琪 臭G月 臭G昭落黎香港 日屌夜屌

唔撚係掛

唉 搵人教我而家可以點 佢今年先廿歲 大把前途

今晚0心情
但可唔可以同妹妹你做愛

禾地約炮米有得見囉

昭不了 我寧願屌祝

點解你地講講下都可以講番去呢d野度

撚知佢 gay9我又

妹妹唔好咁gay好嗎

定期上下水

一訓醒就比個男人追撚 help me

Cls訓醒都仲見到

Hi公主

之後佢見到一定又話自己真絲

次次上水都見到佢兩個耍花槍

立場妹妹x我愛鈺琪gay佬討論區(14)

立場妹妹 愛蛇x我愛鈺琪gay佬討論區(14)

喂 屌 我唔係gay架喂 我受害者泥

你地出黎格劍啦

廢龍踢波又廢人又25

錫佢春袋 錫佢春袋

仲追緊撚

收皮
你唔好諗住走得甩

yup

sor，我記錯人，原諒我

元氣下午茶

真係難過跳閘

我想去試下

報個平安先冇俾班狗捉到

想試

元氣下午茶

#308 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
笑到仆街

兩個負皮係咪元氣職員

我諗係元氣班大粒野

呢度仲講唔講臭G琪架

番左支那之後都冇咩update新相

我要反佢

牙琪：真係要反我

因為係你係鬼國人 同你永遠係敵人

逃出鬼國才有生路

以佢既質素洗撚係鬼國度捱咩 係香港發展肯定會收到好多敏黨戰士

如果佢唔係鬼國人我諗應該會有更加多人識

仲要做茄呢啡捱左一陣 先上位 係香港 洗撚咩一大班敏黨戰士照顧

收兵收到手軟

Show少少gap俾你睇又可以收一大堆

屌到你反艇

呢張好正

好女皇feel

290億次

要射好射滿佢

G chi

領導嘆緊了

早上好

早有d hangover 頭好重

搞咩 尋晚睇波睇到好夜？

尋晚去咗飲野

偶爾都要出去玩下放鬆下

好撚淫

你都咁對我

你同我愛鈺琪_敏敏互飲drink

好耐冇drink過

I not gayy 啊 佢先係

@立場妹妹 同我出黎解釋下

你地水洗都唔清

佢兩個打風都打唔甩

敏谷有真愛

祝福佢地

屌撚曬你地咁撚多個老母

dllm真係撚死你

打

你有po圖咩

美國加油

係咪叫俾人過咗

最強之盾？

香港警察sp:陳鈺琪

又如何

好想捉佢入新屋嶺

快d去搵你老公

佢老公咪係 @我愛鈺琪_敏敏

你地心照啦呢d野

@我愛鈺琪_敏敏 快點出嚟睇住你個痴線老婆

屌撚死曬你班仆街

你餵飽你老婆先諗其他

佢老婆好大食曰曰追撚含

妹妹做咩係咁負皮我

應該個個都有

好耐無見郡主條肥仔上水

上次跑馬地夜馬見過佢係馬po lm

已經有左幾日

咪周圍cow仔啦

好無聊，我哋用不推文都照搵入嚟逐個負皮

同隔離牙若個po一樣自動有負評

咁無聊入黎負評不如出去做下實事好過啦
之前有一排真係唔多想上連登 勁多冷氣軍師鍵戰

我唔會俾個gay佬錫我春袋

而家見到嗰啲topic係乜嘢xxx教路呀咩核彈呀，咩全世界同我xxxx就把幾火，有嘢就講啦屌你老母

仆街打出嚟都躁躁哋唔記得用不推文

你搞第二個啦

你不如改名叫臭西妹妹

屌佢老母曼班仆街有咩資格著件波衫
完全唔諗住攻

深夜西波

歐霸有咩好睇呀

邊個咁得閒個個負皮

咪撚再推果個po

推黎有咩意義

你好on9

成隊由外到內都咁撚垃圾
最後十幾分鐘開龍門球都要拖時間
阿爾克馬爾對住安特衛普都要靠11打9加時先晉級分組賽

敏黨戰士早

黎料黎料

係

阿仙奴前鋒馬天尼利近1月入球 = 曼聯總和

睇見柒頭福踢波就要慨嘆黑人進化速度嗰種慢

曼呢d垃圾波已經冇睇兩個月

反琪係撐邊隊

我魚拉特睇見佢地連甲組仔都贏唔到真係冇心機睇

真係痴撚線 緊急法一立姐係咩法都立得

好撚冇腦 諗爆頭都唔7明佢地諗乜9 智撚障

敏黨方舟計劃要啓動了

點解我唔明你講緊咩既

反蒙面法通過後 連登會否滅亡

可能要轉去高登

回家了

大家

敏黨永遠不散

有無人無高登ac

有呀 好耐無用

連登捱住呀

Same
但如果收皮估計高登都收皮了

我唔記得左個ac已經

敏黨不如開tg算

開定冇壞既

跟大隊

軌區都開定Tg谷

開鳩咗